(新手 愛情 少少足球)因為一次做part time，我邂逅到佢(另一個結局)

依個係非正式但樓豬都想寫嘅結局，但因為想避免巴打們同原本個故嘅結局混淆，所以我先特登開新po。

如果中意個故同支持樓豬嘅就比個正皮黎啦，新舊po我全都要！

歡迎大家留言討論同比意見！

舊po：

(新手 愛情)因為一次做part time，我邂逅到佢。

(新手 愛情 少少足球)因為一次做part time，我邂逅到佢(2)

結局B (只係另一個樓豬幾中意但唔係正式嘅結局)

我拎住塊金牌，衝去卓儀屋企。

我：「卓儀！我係呀義呀！開門呀！」

卓儀開左門，咩都無講，淨係攬住我流淚。

我：「我唔會再比你離開我。」

儀：「我都唔會去加拿大讀書，我淨係想留係香港同你一齊。」

佢呀妹見到依幕，都好識做咁拖喼走人。

我同卓儀對望左好耐，大家嘅視線都唔想離開雙方，因為一切，的確係得來不易。

呀欣知道左我嘅決定，佢雖然唔開心，但都keep住同我做好朋友，我地都有一齊返學放學，而佢後尾都同呀智一齊左，呀智對佢好好，好錫呀欣，而我同卓儀都好幸福。我地嘅婚禮仲一齊舉辦。

70年後。

：「而家點名！方智欣！」個Miss係課室到嗌。

我：「Miss，可唔可以叫返我做Eric？「林智欣」個名真係好女人呀。」

Miss：「咁點解你要改依個名？」

我：「係我呀爺方嘉義幫我改架，你估我想架咩？」

Miss：「你都知你呀爺係方嘉義呢？咁你一定知佢係一個好出名嘅作家啦，有個作家幫你改名你仲想點？」

我無聲出，即刻收左皮。

同學呀發：「點解你呀爺會幫你改依個女人名嘅？」

我：「好似話個「智」字同「欣」字係我呀爺嘅好朋友嘅名。」

發：「喂係喎，睇返新聞先知你呀爺贏過我地學校拎學界盃架喎，咁你呢？」

我：「我話比你聽！我今年實會幫x中贏到！」

發：「屌，聽住先啦！」

返到屋企，呀爸叫我去一個地方，話係呀爺臨終前叫我去嘅。唔記得同大家講，我呀爺同我呀嫲林卓儀已經係上年過左身，佢地仲要咁岩一齊走，嗰陣仲有一對我唔識嘅老人家黎喪禮。

我：「咁我去完先踢波囉！」

去到個地址，有個好靚女嘅女仔開門比我，咪住先，佢咪係隔離班嗰個靚女宋嘉儀？

有個婆婆見到我，就話：「你係咪智欣呀？」

我：「我係呀！」

隔離個公公話：「呀欣，估唔到呀義真係學我地咁，改個孫做我地兩個嘅名喎，仲要個孫個樣同佢以前一模一樣。」

我：「下？原來呀爺唔係吹水架？咁你姐係呀智公公，你係呀欣婆婆？」

佢地兩個笑左一笑，就話：「真係連語氣都好似，智欣呀，你知唔知你爺爺嫲嫲嘅故事呀？」

我：「唔知喎。」

我聽左成個半鐘，先知佢地嘅事，真係幾感動，原來呀嫲咁長情，呀爺踢波咁鬼勁。

我：「係呀，我聽我呀爸講話佢地兩個好恩愛架，仲好珍惜對方，呀爺仲同我講娶到呀嫲係佢一生嘅最大福氣，呀嫲都係咁話。」

呀欣婆婆：「嘉儀，不如你出黎同智欣傾下計啦。」

嘉儀：「你好呀，我平時成日都見到你！」

我見到靚女，好怕醜咁話：「哦係咩...我都成日見到你...」

嘉儀：「你上次踢社際我都有睇，你踢中堅踢得好好呀！」

我：「係...係咩？呀爺教架。」

嘉儀甜笑咁同我講：「咁你今晚得唔得閒留係度食餐飯呀？」

我：「本身要踢波，但而家都太夜，咁我留係度食都得嘅。」有靚女邀請緊係食啦。

嘉儀：「咁你等等啦，好快有得食！」

我：「多謝你！」

原來宋嘉儀平時有留意我，仲讚我踢得好添，我都要踢好d波同讀好d書去追佢！

好另類既結局...仲唸住多d集中佢兩個添 反而變左後代

世代

麻煩上面位巴打唔好quote哂成篇文
係呀，我想試下另類少少嘅結局

我：「Miss，可唔可以叫返我做Eric？「方智欣」個名真係好女人呀。」

樓豬打錯字

欣義個結局好好多

感覺上依個怪怪地

會5會有埋呀義簡左儀，呀欣知道後既內心世界呀

依個唔寫了 sorry

發：「喂係喎，睇返新聞先知你呀爺幫過我地學校拎學界盃架喎，咁你呢？」

樓豬又打錯字 btw呀義同佢個孫方智欣都係讀x中

雖然揀左呀儀，但係結果一般般，唔夠深刻，好趕收工既，好似係

會5會有埋結局c呀
btw樓豬依個故事真係幾正，成日都會上黎睇出左文未，好引人追落去，thanks 樓豬帶依個故事俾巴打絲打們

我諗唔到呀義同卓儀一齊左有咩野寫好 sorry

諗緊點寫
好開心有你依句

阿義個仔如果再有個仔既話
會叫咩名？

整體上欣義個結局多d情感 好有恩愛夫妻feel 亦都係最有現實感既結局 但義儀呢個就好似好平淡 兩個都死曬睇唔出有咩咁深厚感情 認真麻麻

本來期待睇義儀兩個相處既結局 但睇完呢個之後我心目中既結局都係義欣果個算 雖然有d悲情...

我明 但樓豬一黎諗唔到有咩寫，二黎唔想依個ending喧賓奪主，所以都唔想寫咁仔細

btw多謝你嘅意見

咪姐係呀義嘅孫，叫方智欣囉

屌 自膠添 sor

結局C (純粹FF)

我上左呀欣屋企，將塊金牌比左呀欣。

欣：「呀義，多謝你！」

我：「呀欣，我愛你，但我有d野想對你坦白。」

我將我同卓儀嘅故事話哂比呀欣知，呀欣竟然無嬲。

我：「呀欣，對唔住，但我愛你嘅同時，我都唔捨得卓儀。」

欣：「呀義你聽我講，如果你真係中意佢，咁你去追佢啦，我都暗戀過你，我明白依種感受係好辛苦，加上佢嘅經歷...我唔想因為我而令你同佢嘅感情無疾而終，佢唔應該咁慘...」

我：「但...咁樣對你地好唔公平...」

欣：「我話無所謂就假嘅，但佢等左你咁耐，佢都值得擁有同你一齊嘅機會。」

我好驚訝呀欣嘅說話，但我亦都無時間諗咁多，卓儀今晚就要飛！

我：「呀欣，不如我地一齊去卓儀講清楚！」

欣：「好呀。」

到左卓儀屋企門口，卓儀一開門見到我同呀欣，成個人都好困惑...

儀：「呀義你...」

我：「對唔住呀卓儀，我好中意呀欣，但同時間我都好中意你，我...」我唔知講咩好，因為我開唔到口...

卓儀睇到我嘅表情，好似明白左d野咁。

儀：「呀欣，對唔住呀，我無心同你爭呀義，但我真係好愛佢...」

欣：「我都明默默咁去愛一個人係好辛苦，我知道你嘅事，我都明白你無左呀義會好痛苦...」

我：「卓儀，對唔住，我知我好自私，但我真係唔識點揀，你兩個都係我嘅摯愛...」

儀：「呀義，我真係無勇氣再失去你。呀欣，你可唔可以比我係呀義身邊，我唔奢望有咩名份，我只係想見下佢就夠...」

欣：「我唔介意呀，我地黎緊中六一齊溫書好無？」

卓儀眼紅紅咁講：「多謝你咁大方，多謝...」

我：「咁我地以後...就咁...好無？」

欣同儀：「我可以呀。」

我地無講明話咩男朋友女朋友嘅關係，只係佢兩個都願意係我身邊一直同我生活，當然我地有時都會一齊出街，但一d親密嘅行為好似拖手同埋錫嗰d，我地唔會係人前做。

依一年嘅經歷，呀欣同卓儀嘅關係愈黎愈好，有時仲會一齊恰返我轉頭。

係考完dse嘅暑假，我同佢地一齊去旅行。

我搭住佢兩個嘅膊頭，坐係酒店房出面嘅露台，係月光底下同佢地兩個講：「呀欣卓儀，多謝你兩個係我身邊，我應承你地，你兩個會係我一世人最重要嘅女人。」

佢地一齊甜笑住咁答我：「知道喇！」

或者可能係一夫一妻制嘅底下，我對佢兩個好唔公平，但我地三個淨係知道，只要係真心愛大家，其他所謂嘅名份同規範已經唔再重要。

張學欣、林卓儀，多謝你地！

C係極度Happy既ending

係咪好似依個最好？但應該係最唔真實

C 呢個好似正啲